有單車就帶埋去，帶收音機，長雨傘，太空卡，用平價電話 ，自己識目D 唔好尻衝！！

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

收到